（行動post ）622下午圍堵 cctvb

讚成
不讚成

推

推， 請傾行動策略

將軍澳工業區呀老細，圍佢有乜作用，路都唔洗封on99

交通已經好唔方便

四大訴求 有邊樣係輪到tvb 話事

唔建議

星期六日，圍D香港人已經唔想去又多人嘅地方

On9 先圍TVB，又大，又臭

我問下姐
平心而論tvb 又偏又遠
圍佢對訴求冇幫助
除非示威者戰鬥力係壓倒性 分到d人去tko
最後我係支持

同埋你sure可以癱瘓到佢運作先有用，係出面圍佢真係完全無用